[勵志] 你哋有540萬支持

我係八十後，上有高堂，下有妻小
身邊好多朋友都好支持你哋，係深度支持為610屌過，為612喊過
69，616都有出嚟行，奈何真係身不由己

想沖，想圍，但頭家真係成為絆腳的大鉛球，是責任，也是負累

不過今朝share 眾籌條link 出去，目測至少有100人，一係話早就捐左，一係見到都即傍水
未夠中午一點已達標，仲超額近2倍

是支持，也是心意

前路茫茫，好多人放負，好多人勸退。唔好睇小自己，你哋有民意授權，甚至比許多持選票政權更神聖。加油，你哋行緊前人未行過，也唔敢行嘅路，未來在你手！

兄弟爬山，各有各做，要乜有乜，全力支持！